有冇人識整M記早餐果隻煙肉乾？？？？

點可以做到咁乾身，入口可以脆卜卜，完全感覺唔到有油份 ，聞起上黎有d燶燶既香味

你老母整唔到唔好學人出啦，勿當奴

睇過鬼佬教用水煎

煎一面 細火

唔落油煎
煙肉會出好多油唔使怕燶

好似狗糧，平時餵狗就係餵呢啲乾既肉

炸一炸咪得囉其實

屌 狗食個質地仲靚d

哈爾移動唔到煎得仲靚